<resources>
    <string name="app_name">ColorTest</string>
    <string name="define_color_button">Определить цвет</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string-array name="choiceColor">
        <item>Красный</item>
        <item>Розовый</item>
        <item>Оранжевый</item>
        <item>Желтый</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Голубой</item>
        <item>Сиреневый</item>
        <item>Синий</item>
    </string-array>
    <string-array name="optionsColor">
        <item>Красный цвет символизирует безудержное стремление к успеху, драматизации переживаний, ощущение полноты жизни. Человек отличается смелостью, силой воли, властностью, вспыльчивостью, общительностью, склонностью к альтруизму, если красный его любимый цвет. Если вы помещаете красный цвет на первое место, значит, хотите интенсифицировать свои эмоциональные ощущения, действовать энергично.

Однако яркая, радостная картина имеет и обратную сторону… поскольку вы с такой силой жаждете ярких красок в жизни, рутина может доводить вас до сумасшествия; нетерпеливость приводит к переменчивости и непостоянству.
Вам трудно оставаться объективным, ваше поведение отличается самоуверенностью и упрямством. Терпение не входит в число ваших добродетелей. Тем не менее, другим людям с вами интересно, вы побуждаете к действию. Мир оказался бы скучным местом без "красных" людей.</item>
        <item>Розовый цвет - смягченный красный, он объединяет страсть и чистоту. Этот цвет ассоциируется с романтикой, свежестью, утонченностью и нежностью.

Человек, который предпочитает розовый цвет, всю жизнь пребывает в мире грез и ожидании чудес.
Мечтает о возвышенной любви, он нежный и расслабленный. Он жуткий противник рая в шалаше - обожает комфорт и уют. Нередко "розовые очки" заменяют ему действительность, поэтому спокойствие - его второе "я". А вот свидание с суровой (если в какой-то момент она такая) действительностью может надолго выбить его из колеи. Бывает, что "розовый" человек частенько подводит окружающих, так как переоценивает свои силы. Зато после неприятностей и жизненных бурь он почти мгновенно успокаивается. Такой человек часто обещает гораздо больше, чем может выполнить, но его планы - это зачастую иллюзии.</item>
        <item>Это цвет людей, обладающих незаурядной интуицией и склонных к мечтательности. Они безумно любят блистать в любом обществе и находиться в центре внимания. Обладая многими способностями, такие люди, скорее всего, оригинальны, но не гениальны.

Обратимся к старинной итальянской комедии масок - там оранжевый цвет означал лицемерие и притворство! Люди, у которых оранжевый цвет любимый, часто бывают непостоянными: своим лучшим другом такой человек скорее всего назовет того, с которым сошелся недавно.

Если вы предпочитаете персиковые оттенки, вы обладаете теми же качествами, что и "оранжевые" люди, но спокойней и еще менее агрессивны, вы столь же дружелюбны и обаятельны, а в общении даже еще мягче. Вы способны столь же упорно трудиться, но в игре чаще выбираете роль наблюдателя.</item>
        <item>Желтый цвет воспринимается как светящийся и теплый, так как он сильно ассоциируется с солнечным светом. Этот цвет искрится оптимизмом, он символизирует спокойствие, непринужденность в отношениях с людьми, интеллигентность. Люди, у которых желтый цвет любимый, оригинальны, наделены богатым воображением и развитым художественным вкусом. Если вам нравится желтый цвет, вы, скорее всего, надежный друг. Ваши амбиции часто реализуются, и в целом у вас очень светлый взгляд на жизнь.

Однако вы часто эгоистичны, и не любите быть вторым. Вы можете быть щедрым, но часто недоверчивы, и это может выглядеть так, будто вы сторонитесь людей. Иногда вы нетерпимы по отношению к идеям других людей, которые кажутся вам не так хорошо продуманными, как ваши собственные. Вы искренне печетесь о благе общества, но все же больше склонны размышлять об этом, чем что-либо предпринимать. "Желтые" люди склонны к педантизму, но в то же время вполне довольны миром и счастливы.</item>
        <item>Зеленый - цвет природы, естества, самой жизни, весны. Самый "природный" цвет завораживает балансом теплоты и прохлады, и "зеленые" люди часто оказываются уверенными и уравновешенными по характеру. Они прилежные граждане, заботливые родители, неравнодушные соседи - разборчивые, добрые и щедрые люди.

Если вы предпочитаете зеленый цвет, значит, вы боитесь чужого влияния, ищете способа самоутверждения, так как это для вас жизненно важно. Вы умны и с лету понимаете новые идеи. С другой стороны, вы редко согласитесь рискнуть и попробовать что-либо новое там, где можно пойти проверенным, общепринятым путем. Одна из худших черт этих людей - склонность к сплетням и зависти.</item>
        <item>Голубой цвет - это символ впечатлительности, привязанности, верности. Это типичный инфантильный тон, и если его предпочитает взрослый человек, значит, он сохранил в себе "ребенка" и связанные с этим черты характера. Голубой цвет говорит о свободе, беззаботности, склонности к перемене обстановки.

Это цвет артистов, причём совсем не обязательно артистов по профессии. Такие люди любят жизнь, любят играть в ней красивые роли, обожают успех и, как правило, легко его достигают. Если их работа им по душе, они добиваются в ней больших успехов. Если человек предпочитает светло-голубой цвет, то он не выносит одиночества и, как правило глубоко страдает, если вокруг него образуется пустота. Он умеет много давать, но взамен хочет получать столько же. Из тех немногих качеств, которые усложняют ему жизнь, можно назвать боязнь одиночества.
Если вы решительно отбрасываете голубой цвет, то это означает внутреннее беспокойство и желание перемен, которые помогут избавиться от депрессии и пассивности.</item>
        <item>Люди, любящие цвет лаванды, часто предпочитают его всем другим. Таким людям нравится, когда их считают непохожими на других; они смекалисты, хотя не всегда отличаются тонким умом. "Сиреневые" личности в жизни стремятся к совершенству и даже изощренности, им принадлежит фантазия о мире, в котором все "темные" стороны жизни можно просто игнорировать. Внешний вид и первое впечатление о собеседнике очень важны для таких людей.

Аристократичность и склонность к сентиментальности ассоциируются с сиреневым цветом, так же как романтичность, ностальгия и утонченность. Поскольку этот цвет очень близок к фиолетовому, "сиреневые" люди часто обладают творческим складом ума и с удовольствием поддерживают талантливых людей.</item>
        <item>Синий - это цвет спокойствия и умиротворенности. Вероятно, это наиболее широко предпочитаемый цвет. Поскольку это цвет неба, то его обычно связывают с духовным возвышением человека, его чистотой. Если он нравится, это говорит о скромности и меланхолии; такому человеку часто нужно отдыхать, он быстро и легко устает, ему крайне важно чувство уверенности, благожелательность окружающих.

Люди, предпочитающие синий цвет, доверчивы и нуждаются в доверии. Чувствительные к потребностям других, способные на крепкую привязанность, такие люди тяжело переживают всякое предательство или разочарование. Они не избегают больших компаний но, тем не менее, предпочитают оставаться в кругу близких друзей. "Синие" люди стремятся к гармонии, спокойствию, терпению и стойкости, к умиротворенности. Они консервативны, надежны, обладают ровным характером и прежде чем сказать или сделать что-либо - думают дважды.</item>
    </string-array>
</resources>